頭先行李過磅過極都超重 屌佢老母

明明book機票就話寄倉25kg，我事前磅過係21kg左右

點知到check in果時

我一放個喼，counter條友就：重重！

我以為我記錯重量，可能係20kg，就執返幾件衫同褸走

再磅過->19kg 心諗今次實無死

屌佢老味 條友：重！

我即刻問佢超重幾多，點知條友串過馬撚，剩係話重重重重重

我即刻屌出聲，叫佢呀頭出黎

佢呀頭出到黎話唔好意思，個職員係韓國人，跟住就好快手幫我搞掂晒d行李

屌佢老味on99

仲以為係放咗對波上磅

職員：蠢蠢蠢蠢蠢

Tsum Tsum

佢係咪想講 寵寵寵咋

蝦蝦蝦

笑

幽默感既野

$&&!?!!$&@@&??!&@&&!&

ha~

joke quality : 1/10

樓主你唔好咁啦

咁樣伯母好擔心你腦嘅病情

早d訓啦

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！